電話係咁打入黎,又無人講野,點搞好?

DKLM
唔知係電話問題定有人玩野
一路有人打入黎,接完又無人講野,一收線又即刻響
我依加只可以暫時接完電話唔收線
有無巴打絲打試過,有其他方法?

Blk 鳩佢地啦

屋企電話黎 對方無電話顯示